覺唔覺得trump trump好tough

係連登仔訓練出黎架